今日升穿唔到27000收市就PK la

why?